# React - Final Project

Projek ini digunakan sebagai tools untuk mengikuti UAS/Final Project pada mata kuliah teknologi web lanjutan

Plan App -> Web penyedia penginapan 
         -> Portofolio diri
         -> Web Penyedia layanan desain grafis
